[{"id":1154,"date":"2023-02-08T20:50:51","date_gmt":"2023-02-08T20:50:51","guid":{"rendered":"https:\/\/polarisweb.com.co\/?p=1154"},"modified":"2023-02-22T22:38:42","modified_gmt":"2023-02-22T22:38:42","slug":"por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/","title":{"rendered":"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1154\" class=\"elementor elementor-1154\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fd7a2eb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fd7a2eb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-60c9c40\" data-id=\"60c9c40\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1cf9f43 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1cf9f43\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2d6164a\" data-id=\"2d6164a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13aff49 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"13aff49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.2 - 23-04-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"560\" src=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1-1024x560.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1173\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1-1024x560.jpg 1024w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1-300x164.jpg 300w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1-768x420.jpg 768w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1-260x142.jpg 260w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1-50x27.jpg 50w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1-137x75.jpg 137w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf93517 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bf93517\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.12.2 - 23-04-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>\u00bfQuieres iniciar tu tienda en l\u00ednea? No busques m\u00e1s, con WooCommerce tienes la soluci\u00f3n.<\/p><p>Cada a\u00f1o se lanzan miles de nuevas tiendas en l\u00ednea. Los emprendedores tienen una gran variedad de opciones cuando se trata de elegir una plataforma para lograr sus ventas. \u00bfDeber\u00eda elegir una plataforma alojada como Shopify o una aplicaci\u00f3n autohospedada como Magento o WooCommerce ? \u00bfDeber\u00eda elegir la soluci\u00f3n m\u00e1s simple posible o una capaz de crecer con su negocio?<\/p><p>Utilizado en alrededor de 2,3 millones de tiendas en l\u00ednea en todo el mundo, WooCommerce es particularmente amigable para los emprendedores que quieren su negocio en l\u00ednea, porque combina la facilidad de uso con una potencia, flexibilidad y caracter\u00edsticas incre\u00edbles. En\u00a0<a href=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#paquetes\">Polaris Studio<\/a> podemos ayudarte con la implementaci\u00f3n de tu tienda en l\u00ednea con WooCommerce\u00a0 y WordPress.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bada5fb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bada5fb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>Primero, \u00bfqu\u00e9 es WooCommerce?<\/h4> WooCommerce es un complemento de comercio electr\u00f3nico para WordPress. Hace que la creaci\u00f3n y administraci\u00f3n de una tienda en l\u00ednea sea simple, con niveles razonables de flexibilidad y varias caracter\u00edsticas vitales, como administraci\u00f3n de inventario e impuestos, pagos seguros e integraci\u00f3n de env\u00edos.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9692872 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9692872\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>\u00bfPor qu\u00e9 usar WooCommerce?<\/h4>\nWooCommerce ofrece muchas funciones \u00fatiles, como seguimiento de pedidos, fidelizaci\u00f3n del cliente, actualizaciones de estado de entrega, gesti\u00f3n de inventario y m\u00e1s. Con m\u00e1s de 27 millones de descargas hasta la fecha, WooCommerce impulsa el 99 % de todas las tiendas de WordPress. WooCommerce tiene un bajo grado de dificultad. Es f\u00e1cil de usar para los propietarios de sitios que apenas est\u00e1n empezando.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51a6dd6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"51a6dd6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>\u00bfC\u00f3mo funciona WooCommerce?<\/h4><p>WooCommerce es un complemento gratuito . Le permite convertir un sitio web de WordPress en una tienda de comercio electr\u00f3nico , lo que lo hace totalmente compatible con las funciones y herramientas de WordPress. Significa que toda su informaci\u00f3n la puede administrar a trav\u00e9s de la plataforma de WordPress, esto incluye sus productos, un carrito de compras u opciones de pago, entre otras.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-32c0a90 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"32c0a90\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>WooCommerce es el complemento de comercio electr\u00f3nico m\u00e1s popular y posiblemente el mejor para WordPress , y su integraci\u00f3n proporciona un excelente SEO para sitios web de comercio electr\u00f3nico. Debido a que es de c\u00f3digo abierto, ofrece personalizaciones ilimitadas. Usar WordPress con WooCommerce significa que tendr\u00e1 el apoyo de la s\u00f3lida comunidad de c\u00f3digo abierto.<\/p><p>A continuaci\u00f3n, encontrar\u00e1 5 beneficios de WooCommerce y sus ventajas sobre otras plataformas de comercio electr\u00f3nico.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-50ecef7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"50ecef7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>1. Precios de WooCommerce<\/h4><p>Cuando un emprendedor elige una herramienta de trabajo, es probable que el precio sea un factor importante. Las aplicaciones de comercio electr\u00f3nico van desde gratuitas hasta muchos miles de d\u00f3lares al a\u00f1o, pero esa diferencia de precio no est\u00e1 necesariamente relacionada con la capacidad de la aplicaci\u00f3n. Por lo tanto, la primera raz\u00f3n para elegir WooCommerce que destacamos es que es de uso gratuito.<\/p><p>WooCommerce es competitivo con las principales aplicaciones de comercio electr\u00f3nico empresarial, pero debido a que es gratuito, cualquier empresa o empresario puede aprovechar sus capacidades sin tener que comprometerse con costosos contratos de soporte o licencias de software.<\/p><p>Debe tener en cuenta que ciertas aplicaciones de terceros para WooCommerce y otras extensiones pueden costar dinero, pero esto no impide que podamos trabajar con WooCommerce.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-888d299 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"888d299\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>2. WooCommerce se puede usar para vender cualquier cosa<\/h4>\nOtra forma divertida de responder a alguien que pregunta: &#8220;\u00bfQu\u00e9 es WooCommerce?&#8221;: es una forma de vender cualquier cosa.\n\nWooCommerce es incre\u00edblemente flexible. La realidad es que puedes crear un sitio web para vender productos, y eso significa casi todo. Si desea vender algo, ya sea a trav\u00e9s de WooCommerce dropshipping o creando productos digitales para vender, puede hacerlo con WooCommerce.\n\nTambi\u00e9n hay productos f\u00edsicos, suscripciones, membres\u00edas, citas y mucho m\u00e1s. Ya sea que pretenda vender un solo producto digital o una enorme variedad de productos f\u00edsicos, WooCommerce es la navaja suiza de las aplicaciones de comercio electr\u00f3nico.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-844422c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"844422c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>3. WooCommerce incluye potentes an\u00e1lisis<\/h4><p>Otra forma de abordar la pregunta &#8220;\u00bfC\u00f3mo funciona WooCommerce?&#8221; es a trav\u00e9s de an\u00e1lisis. Los an\u00e1lisis integrados son otra ventaja de WooCommerce, porque cuanto m\u00e1s sepa sobre sus clientes y la forma en que interact\u00faan con su tienda y sus productos, mejor.<\/p><p>Por ejemplo, puede usar sus datos de ventas para aprender mucho sobre sus clientes. Incluso puede aprender a crear perfiles de clientes para vender a\u00fan m\u00e1s.<\/p><p>WooCommerce proporciona un amplio conjunto de herramientas de an\u00e1lisis que se muestran en una interfaz clara e intuitiva. Adem\u00e1s, es sencillo integrar WooCommerce con servicios de an\u00e1lisis externos como lo puede ser\u00a0 Google Analytics y otras extensiones.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-784d6aa elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"784d6aa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>4. WooCommerce crece con tu negocio<\/h4><p>Es posible que reci\u00e9n est\u00e9 comenzando ahora. Pero pronto, tu tienda crecer\u00e1. Necesitar\u00e1 una estrategia de crecimiento de comercio electr\u00f3nico.<\/p><p>Al elegir una aplicaci\u00f3n de comercio electr\u00f3nico, es una buena idea pensar en el futuro de su negocio. Puede que ahora sea peque\u00f1o, pero con el tiempo crecer\u00e1 y debe elegir una aplicaci\u00f3n que sea capaz de soportar una tienda ocupada sin imponer demasiada complejidad en los primeros d\u00edas.<\/p><p>Uno de los beneficios de WooCommerce es que admite tiendas que van desde las m\u00e1s peque\u00f1as hasta las m\u00e1s grandes . Puede escalar desde unos pocos productos hasta muchos miles, y desde un pu\u00f1ado de compradores por d\u00eda hasta cientos de compradores por segundo. A medida que crece su sitio web de WooCommerce, tambi\u00e9n lo hace la funcionalidad de su tienda en l\u00ednea.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-755e20f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"755e20f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>5. WooCommerce est\u00e1 hecho para vender<\/h4><p>Otra ventaja de WooCommerce es que est\u00e1 dise\u00f1ado para vender. Incluye todo lo que un emprendedor necesita para ponerse en marcha:<\/p><ul><li>M\u00e1s de 100 pasarelas de pago que pueden integrarse f\u00e1cilmente con su tienda.<\/li><li>M\u00faltiples m\u00e9todos de env\u00edo de WooCommerce con zonas de env\u00edo configurables y clases de env\u00edo .<\/li><li>Un backend intuitivo para la gesti\u00f3n de existencias, reembolsos, gesti\u00f3n de pedidos, gesti\u00f3n de correo electr\u00f3nico y todo lo que necesita para administrar de manera eficiente su tienda en l\u00ednea.<\/li><li>Documentaci\u00f3n de clase mundial que proporciona orientaci\u00f3n para los emprendedores que necesitan ponerse en marcha.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1cf0ca7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1cf0ca7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>Conclusi\u00f3n: \u00bfPor qu\u00e9 elegir WooCommerce?<\/h4><p>En resumen, porque WooCommerce proporciona una soluci\u00f3n de comercio electr\u00f3nico completa que es r\u00e1pida, f\u00e1cil de usar y puede adaptarse a las necesidades de su negocio y su tienda en l\u00ednea.<\/p><p>En Polaris Studio hacemos uso de esta herramienta para la implementaci\u00f3n de negocios en l\u00ednea dadas las ventajas que este proporiona. Estamos en capacidad de ayudarte a implementar WooCommerce para que tengas tu tienda en l\u00ednea y la puedas administrar a trav\u00e9s de una interfaz de una manera r\u00e1pida y sencilla. No dudes en contactarnos al bot\u00f3n de Whatsapp que se encuentran en la parte inferior,\u00a0 enviando un correo a <a href=\"mailto:contacto@polarisweb.com.co\"> contacto@polarisweb.com.co<\/a>, o consultando directamente los paquetes que tenemos para ti\u00a0<a href=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#paquetes\">https:\/\/polarisweb.com.co\/#paquetes<\/a><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Referencia:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.nexcess.net\/blog\/10-reasons-to-choose-woocommerce\/\">https:\/\/www.nexcess.net\/blog\/10-reasons-to-choose-woocommerce\/<\/a><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfQuieres iniciar tu tienda en l\u00ednea? No busques m\u00e1s, con WooCommerce tienes la soluci\u00f3n. Cada a\u00f1o se lanzan miles de nuevas tiendas en l\u00ednea. Los emprendedores<span class=\"excerpt-hellip\"> [\u2026]<\/span><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1173,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce. - Polaris Studio<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"%\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce. - Polaris Studio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"%\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Polaris Studio\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-08T20:50:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-22T22:38:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ali G\u00e1ndara\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ali G\u00e1ndara\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ali G\u00e1ndara\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/d2eb5a0fcf0e8576f4a80687aabe5743\"},\"headline\":\"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce.\",\"datePublished\":\"2023-02-08T20:50:51+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-22T22:38:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/\"},\"wordCount\":1203,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/\",\"name\":\"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce. - Polaris Studio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-08T20:50:51+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-22T22:38:42+00:00\",\"description\":\"%\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\",\"name\":\"Polaris Studio - Dise\u00f1o Web\",\"description\":\"Dise\u00f1o de p\u00e1ginas Web: Dise\u00f1amos e implementamos tu sitio web a la medida de tus necesidades.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\",\"name\":\"Polaris Studio Web\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg\",\"width\":178,\"height\":48,\"caption\":\"Polaris Studio Web\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/polaris.studioweb\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/d2eb5a0fcf0e8576f4a80687aabe5743\",\"name\":\"Ali G\u00e1ndara\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3f7b428c866e788f6148e34de6f643ab?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3f7b428c866e788f6148e34de6f643ab?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ali G\u00e1ndara\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/polarisweb.com.co\"],\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/author\/alex-gandaraoutlook-com\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce. - Polaris Studio","description":"%","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce. - Polaris Studio","og_description":"%","og_url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/","og_site_name":"Polaris Studio","article_published_time":"2023-02-08T20:50:51+00:00","article_modified_time":"2023-02-22T22:38:42+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":700,"url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/what-is-woocommerce-1280x700-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Ali G\u00e1ndara","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ali G\u00e1ndara","Tiempo estimado de lectura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/"},"author":{"name":"Ali G\u00e1ndara","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/d2eb5a0fcf0e8576f4a80687aabe5743"},"headline":"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce.","datePublished":"2023-02-08T20:50:51+00:00","dateModified":"2023-02-22T22:38:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/"},"wordCount":1203,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/","name":"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce. - Polaris Studio","isPartOf":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website"},"datePublished":"2023-02-08T20:50:51+00:00","dateModified":"2023-02-22T22:38:42+00:00","description":"%","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/por-que-tener-tu-tienda-en-linea-con-woocommerce\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/polarisweb.com.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Por qu\u00e9 tener tu tienda en linea con WooCommerce."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/","name":"Polaris Studio - Dise\u00f1o Web","description":"Dise\u00f1o de p\u00e1ginas Web: Dise\u00f1amos e implementamos tu sitio web a la medida de tus necesidades.","publisher":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/polarisweb.com.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization","name":"Polaris Studio Web","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg","contentUrl":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg","width":178,"height":48,"caption":"Polaris Studio Web"},"image":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/polaris.studioweb\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/d2eb5a0fcf0e8576f4a80687aabe5743","name":"Ali G\u00e1ndara","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3f7b428c866e788f6148e34de6f643ab?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3f7b428c866e788f6148e34de6f643ab?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ali G\u00e1ndara"},"sameAs":["http:\/\/polarisweb.com.co"],"url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/author\/alex-gandaraoutlook-com\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1154"}],"version-history":[{"count":48,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1207,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154\/revisions\/1207"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1173"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":806,"date":"2023-01-02T18:00:10","date_gmt":"2023-01-02T18:00:10","guid":{"rendered":"https:\/\/polarisweb.com.co\/?p=806"},"modified":"2023-02-14T22:41:41","modified_gmt":"2023-02-14T22:41:41","slug":"inteligencia-artificial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/","title":{"rendered":"Inteligencia Artificial"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"806\" class=\"elementor elementor-806\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fd7a2eb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fd7a2eb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-60c9c40\" data-id=\"60c9c40\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1cf9f43 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1cf9f43\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2d6164a\" data-id=\"2d6164a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13aff49 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"13aff49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"582\" height=\"362\" src=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-12.42.21-PM.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-824\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-12.42.21-PM.jpeg 582w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-12.42.21-PM-300x187.jpeg 300w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-12.42.21-PM-235x146.jpeg 235w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-12.42.21-PM-50x31.jpeg 50w, https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-12.42.21-PM-121x75.jpeg 121w\" sizes=\"(max-width: 582px) 100vw, 582px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0bc22d5\" data-id=\"0bc22d5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c28d2ed elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c28d2ed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">En las \u00faltimas semanas la palabra inteligencia artificial ha estado en boca de todos pero \u00bfqu\u00e9 es? \u00bfy c\u00f3mo est\u00e1 transformando nuestro presente?. El t\u00e9rmino inteligencia artificial (IA) se acu\u00f1\u00f3 en 1956 por el inform\u00e1tico <\/span><a href=\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/John_McCarthy_(cient%C3%ADfico)\"><span style=\"font-weight: 400;\">John McCarthy<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">. Est\u00e1 relacionado con dos variantes, una que tiene un enfoque en el pensamiento y actuaci\u00f3n de los sistemas emulando a los humanos y la otra\u00a0 imitando como racionalizan y act\u00faan los humanos. La Inteligencia Artificial sintetiza y automatiza tareas que en principio son intelectuales.<\/span><\/p><p style=\"font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: Poppins, -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Oxygen-Sans, Ubuntu, Cantarell, 'Helvetica Neue', sans-serif;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Para conseguirlo, se necesitan tres componentes fundamentales:<\/span><\/p><ul style=\"font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: Poppins, -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Oxygen-Sans, Ubuntu, Cantarell, 'Helvetica Neue', sans-serif;\"><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Sistemas computacionales<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Datos y gesti\u00f3n de los mismos<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Algoritmos de IA avanzados (c\u00f3digo).<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf93517 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bf93517\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400; letter-spacing: 0px;\">En las d\u00e9cadas recientes se ha incorporado m\u00e1s y m\u00e1s a nuestra vida diaria, al punto que hemos integrado su uso sin darnos cuenta. Ejemplos de IA que utilizamos son los asistentes de voz como Alexa, Google o Siri. Existen otros dise\u00f1ados para detectar fraudes, o incluso los chatbot (asistentes virtuales) son inteligencia artificial que est\u00e1n integrados a muchas p\u00e1ginas web y nos hemos acostumbrado a su uso.<\/span><br><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Otro ejemplo de la evoluci\u00f3n de estas inteligencias artificiales se puede ver en aplicaciones para generar im\u00e1genes, ilustraciones a partir de palabras o conceptos, o generadores de texto, hay un sin fin de posibilidades y nuevos desarrollos que hace unos a\u00f1os eran dif\u00edciles de imaginar y solo pertenec\u00edan a la ciencia ficci\u00f3n pero que cada d\u00eda est\u00e1n m\u00e1s cerca de nosotros. \u00bfQu\u00e9 otros ejemplos de inteligencia artificial conoces?<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En las \u00faltimas semanas la palabra inteligencia artificial ha estado en boca de todos pero \u00bfqu\u00e9 es? \u00bfy c\u00f3mo est\u00e1 transformando nuestro presente?. El t\u00e9rmino inteligencia<span class=\"excerpt-hellip\"> [\u2026]<\/span><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":824,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inteligencia Artificial - Polaris Studio<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Inteligencia Artificial - Polaris Studio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En las \u00faltimas semanas la palabra inteligencia artificial ha estado en boca de todos pero \u00bfqu\u00e9 es? \u00bfy c\u00f3mo est\u00e1 transformando nuestro presente?. El t\u00e9rmino inteligencia [\u2026]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Polaris Studio\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-02T18:00:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-14T22:41:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-12.42.21-PM.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"582\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"362\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Martin Gonzalez\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Martin Gonzalez\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/\"},\"author\":{\"name\":\"Martin Gonzalez\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c\"},\"headline\":\"Inteligencia Artificial\",\"datePublished\":\"2023-01-02T18:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-14T22:41:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/\"},\"wordCount\":261,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/\",\"name\":\"Inteligencia Artificial - Polaris Studio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-02T18:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-14T22:41:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inteligencia Artificial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\",\"name\":\"Polaris Studio - Dise\u00f1o Web\",\"description\":\"Dise\u00f1o de p\u00e1ginas Web: Dise\u00f1amos e implementamos tu sitio web a la medida de tus necesidades.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\",\"name\":\"Polaris Studio Web\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg\",\"width\":178,\"height\":48,\"caption\":\"Polaris Studio Web\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/polaris.studioweb\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c\",\"name\":\"Martin Gonzalez\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Martin Gonzalez\"},\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/author\/martin-gonzalez\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Inteligencia Artificial - Polaris Studio","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Inteligencia Artificial - Polaris Studio","og_description":"En las \u00faltimas semanas la palabra inteligencia artificial ha estado en boca de todos pero \u00bfqu\u00e9 es? \u00bfy c\u00f3mo est\u00e1 transformando nuestro presente?. El t\u00e9rmino inteligencia [\u2026]","og_url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/","og_site_name":"Polaris Studio","article_published_time":"2023-01-02T18:00:10+00:00","article_modified_time":"2023-02-14T22:41:41+00:00","og_image":[{"width":582,"height":362,"url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-12.42.21-PM.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Martin Gonzalez","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Martin Gonzalez","Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/"},"author":{"name":"Martin Gonzalez","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c"},"headline":"Inteligencia Artificial","datePublished":"2023-01-02T18:00:10+00:00","dateModified":"2023-02-14T22:41:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/"},"wordCount":261,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/","name":"Inteligencia Artificial - Polaris Studio","isPartOf":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website"},"datePublished":"2023-01-02T18:00:10+00:00","dateModified":"2023-02-14T22:41:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/inteligencia-artificial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/polarisweb.com.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inteligencia Artificial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/","name":"Polaris Studio - Dise\u00f1o Web","description":"Dise\u00f1o de p\u00e1ginas Web: Dise\u00f1amos e implementamos tu sitio web a la medida de tus necesidades.","publisher":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/polarisweb.com.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization","name":"Polaris Studio Web","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg","contentUrl":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg","width":178,"height":48,"caption":"Polaris Studio Web"},"image":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/polaris.studioweb\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c","name":"Martin Gonzalez","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g","caption":"Martin Gonzalez"},"url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/author\/martin-gonzalez\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/806"}],"collection":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=806"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/806\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":828,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/806\/revisions\/828"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/824"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=806"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=806"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=806"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":651,"date":"2022-12-12T15:54:19","date_gmt":"2022-12-12T15:54:19","guid":{"rendered":"https:\/\/polarisweb.com.co\/?p=651"},"modified":"2022-12-12T16:08:09","modified_gmt":"2022-12-12T16:08:09","slug":"5-claves-para-crear-tu-logo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/","title":{"rendered":"5 Claves para crear tu logo"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"651\" class=\"elementor elementor-651\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8b7c2d9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8b7c2d9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4cc80cb\" data-id=\"4cc80cb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-402a9bb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"402a9bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">El logo de tu compa\u00f1\u00eda es tu estandarte y es uno de los pilares de la construcci\u00f3n de tu marca, pues es quien te representa a nivel gr\u00e1fico y permite que te identifiques y destaques frente a tus competidores, es la primera impresi\u00f3n que se lleva el consumidor de ti, ah\u00ed radica su importancia. En este art\u00edculo encontraras 5 claves que debes tener en cuenta en el proceso de creaci\u00f3n de tu logo.<\/span><\/p><p><b>Conceptualizar<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Existen miles de posibilidades para interpretar de manera gr\u00e1fica tu imagen, pero es necesario que tu logo represente a tu compa\u00f1\u00eda y sus valores, no por ello debe ser necesariamente literal, ejemplo de ello las marcas de autom\u00f3viles, ninguna de ellas tiene un carro en su imagen, si no que desarrollan conceptos alrededor del tema, como Ferrari o jaguar que utilizan animales como el caballo y el jaguar para evocar potencia y velocidad.<\/span><\/p><p><b>Nombre corto<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Cuando est\u00e9s desarrollando el <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">naming<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\"> busca que el nombre sea corto, piensa en como este funcionara en las diferentes plataformas, direcciones de correo, cuentas de redes sociales, p\u00e1gina web.<\/span><\/p><p><b>F\u00e1cil de pronunciar\u00a0<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Piensa en tu consumidor final, necesitas generar recordaci\u00f3n, que el nombre llegue a su cabeza y labios f\u00e1cilmente, si se le dificulta pronunciarlo o su pronunciaci\u00f3n es confusa quiz\u00e1s al momento de realizar una compra no pueda ni decirlo, un ejemplo claro de esto la marca Head &amp; Shoulders, para un hablante hispano es un poco m\u00e1s complicado, por ello decidieron empezar a comunicarlo como H&amp;S.<\/span><\/p><p><b>Color<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Todos los colores comunican algo distinto de acuerdo a la psicolog\u00eda del color, el azul representa confianza, el verde esperanza, por esto es com\u00fan que veamos sectores econ\u00f3micos que emplean colores similares en sus marcas, el color hace parte de lo que quieres transmitir, pero tambi\u00e9n de acuerdo a su elecci\u00f3n va a ayudar a posicionarte en la mente de tu consumidor.<\/span><\/p><p><b>Mantenlo simple<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En la creaci\u00f3n de un logo el lema de menos, es m\u00e1s, siempre ser\u00e1 un gran acierto, no busques llenar de elementos formas y cientos de colores, recuerda que la imagen de tu empresa estar\u00e1 en diferentes formatos unos m\u00e1s peque\u00f1os que otros y es importante que sea legible en todos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En Digital 360 Team queremos llevar tu marca a otro nivel, escr\u00edbenos y demos juntos el siguiente paso.<\/span><\/p><p><b>\u00bfQu\u00e9 es?<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Para poder empezar a hablar de personalidad de marca, primero debemos definir que es personalidad, podr\u00edamos decir que es todo ese conjunto de caracter\u00edsticas y rasgos de comportamiento que diferencian a un individuo de otro. En este caso una marca de otra.<\/span><\/p><p><b>\u00bfPara qu\u00e9 sirve?<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Definir la personalidad de la marca nos permite generar las pautas adecuadas para estructurar la comunicaci\u00f3n y valores a trav\u00e9s de los cuales se expresar\u00e1 nuestra compa\u00f1\u00eda, genera identificaci\u00f3n y son el puente para establecer v\u00ednculos con nuestros consumidores.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A diario y muchas veces de manera inconsciente pensamos en las marcas como personas y asociamos valores y cualidades humanas como responsabilidad, confianza, amabilidad, fuerza; estos conceptos que relacionamos generalmente tienen un gran impacto en nuestras decisiones de compra, se crea una relaci\u00f3n de afinidad con estos valores e ideas y nos ayudan a categorizar la marca por lo que nos hace sentir o pensar de acuerdo con esas asociaciones que establecemos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Aqu\u00ed algunos ejemplos de personalidad de marca y como lo transmiten a trav\u00e9s de su comunicaci\u00f3n.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Dove: la podr\u00edamos describir como una mujer de 40 a\u00f1os madura, honesta, protectora, amable, confiable, tranquila, cl\u00e1sica, calmada.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">(su imagen utiliza trazos y formas suaves, los colores dorado y el azul, su p\u00fablico es femenino y le habla directamente sobre la importancia del cuidado de la piel es consejera y est\u00e1 en sinton\u00eda con las causas sociales)<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Mattelsa se podr\u00eda definir como un joven de 25 a\u00f1os, estudiante, relajado, irreverente, descomplicado, un millenial en pocas palabras.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">(Su imagen utiliza trazos org\u00e1nicos, se comunica de manera activa con su audiencia a trav\u00e9s de redes sociales, toma posturas frente a los fen\u00f3menos sociales, es contestatario.)<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Ahora que conoces un poco m\u00e1s acerca de la personalidad de marca vamos a aprender\u00a0<\/span><\/p><p><b>\u00bfC\u00f3mo se construye?<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">La personalidad de una marca est\u00e1 conformada por 3 elementos principalmente:<\/span><\/p><p><b><i>Su identidad<\/i><\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> (que se expresa a trav\u00e9s de su imagen corporativa, logo, colores e im\u00e1genes que usa en su comunicaci\u00f3n)<\/span><\/p><p><b><i>Su promesa de valor:<\/i><\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> (Que es lo que dice que hace por sus clientes y en que lenguaje, \u00bfes cercano? \u00bfes formal? \u00bfes un referente en este tema)<\/span><\/p><p><b><i>Experiencia de usuario:<\/i><\/b> <span style=\"font-weight: 400;\">(Como te ven tus usuarios cuando interact\u00faan contigo, mediante redes sociales, en un punto f\u00edsico, a trav\u00e9s de una llamada, esta es la impresi\u00f3n que dejas despu\u00e9s de un contacto)<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Uno de los caminos para conseguir esto es pensar en tu marca como una persona y asociar las caracter\u00edsticas y valores como si describieras a un amigo, \u00a1incluso imagina como se viste, que usa, como habla!<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En Polaris Studio queremos llevar tu marca a otro nivel, escr\u00edbenos y demos juntos el siguiente paso.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El logo de tu compa\u00f1\u00eda es tu estandarte y es uno de los pilares de la construcci\u00f3n de tu marca, pues es quien te representa a<span class=\"excerpt-hellip\"> [\u2026]<\/span><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":661,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>5 Claves para crear tu logo - Polaris Studio<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 Claves para crear tu logo - Polaris Studio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El logo de tu compa\u00f1\u00eda es tu estandarte y es uno de los pilares de la construcci\u00f3n de tu marca, pues es quien te representa a [\u2026]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Polaris Studio\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-12T15:54:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-12T16:08:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/New-Project.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"581\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"361\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Martin Gonzalez\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Martin Gonzalez\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/\"},\"author\":{\"name\":\"Martin Gonzalez\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c\"},\"headline\":\"5 Claves para crear tu logo\",\"datePublished\":\"2022-12-12T15:54:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-12T16:08:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/\"},\"wordCount\":884,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/\",\"name\":\"5 Claves para crear tu logo - Polaris Studio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-12-12T15:54:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-12T16:08:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"5 Claves para crear tu logo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\",\"name\":\"Polaris Studio - Dise\u00f1o Web\",\"description\":\"Dise\u00f1o de p\u00e1ginas Web: Dise\u00f1amos e implementamos tu sitio web a la medida de tus necesidades.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\",\"name\":\"Polaris Studio Web\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg\",\"width\":178,\"height\":48,\"caption\":\"Polaris Studio Web\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/polaris.studioweb\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c\",\"name\":\"Martin Gonzalez\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Martin Gonzalez\"},\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/author\/martin-gonzalez\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"5 Claves para crear tu logo - Polaris Studio","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"5 Claves para crear tu logo - Polaris Studio","og_description":"El logo de tu compa\u00f1\u00eda es tu estandarte y es uno de los pilares de la construcci\u00f3n de tu marca, pues es quien te representa a [\u2026]","og_url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/","og_site_name":"Polaris Studio","article_published_time":"2022-12-12T15:54:19+00:00","article_modified_time":"2022-12-12T16:08:09+00:00","og_image":[{"width":581,"height":361,"url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/New-Project.webp","type":"image\/webp"}],"author":"Martin Gonzalez","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Martin Gonzalez","Tiempo estimado de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/"},"author":{"name":"Martin Gonzalez","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c"},"headline":"5 Claves para crear tu logo","datePublished":"2022-12-12T15:54:19+00:00","dateModified":"2022-12-12T16:08:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/"},"wordCount":884,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/","name":"5 Claves para crear tu logo - Polaris Studio","isPartOf":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website"},"datePublished":"2022-12-12T15:54:19+00:00","dateModified":"2022-12-12T16:08:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/5-claves-para-crear-tu-logo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/polarisweb.com.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"5 Claves para crear tu logo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/","name":"Polaris Studio - Dise\u00f1o Web","description":"Dise\u00f1o de p\u00e1ginas Web: Dise\u00f1amos e implementamos tu sitio web a la medida de tus necesidades.","publisher":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/polarisweb.com.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization","name":"Polaris Studio Web","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg","contentUrl":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg","width":178,"height":48,"caption":"Polaris Studio Web"},"image":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/polaris.studioweb\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c","name":"Martin Gonzalez","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g","caption":"Martin Gonzalez"},"url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/author\/martin-gonzalez\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=651"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":659,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651\/revisions\/659"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/661"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=651"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=651"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":646,"date":"2022-10-12T15:51:48","date_gmt":"2022-10-12T15:51:48","guid":{"rendered":"https:\/\/polarisweb.com.co\/?p=646"},"modified":"2022-12-12T16:08:32","modified_gmt":"2022-12-12T16:08:32","slug":"personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/","title":{"rendered":"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"646\" class=\"elementor elementor-646\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8b7c2d9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8b7c2d9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4cc80cb\" data-id=\"4cc80cb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-402a9bb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"402a9bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">A menudo escuchamos el t\u00e9rmino personalidad de marca, cuando estamos desarrollando la imagen de nuestra compa\u00f1\u00eda y muchas veces no tenemos claro c\u00f3mo hacerlo o no entendemos muy bien que es o para que sirve, en este art\u00edculo aprender\u00e1s algunos conceptos b\u00e1sicos para dar los primeros pasos en la construcci\u00f3n de este importante aspecto de tu empresa.<\/span><\/p><p><b>\u00bfQu\u00e9 es?<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Para poder empezar a hablar de personalidad de marca, primero debemos definir que es personalidad, podr\u00edamos decir que es todo ese conjunto de caracter\u00edsticas y rasgos de comportamiento que diferencian a un individuo de otro. En este caso una marca de otra.<\/span><\/p><p><b>\u00bfPara qu\u00e9 sirve?<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Definir la personalidad de la marca nos permite generar las pautas adecuadas para estructurar la comunicaci\u00f3n y valores a trav\u00e9s de los cuales se expresar\u00e1 nuestra compa\u00f1\u00eda, genera identificaci\u00f3n y son el puente para establecer v\u00ednculos con nuestros consumidores.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A diario y muchas veces de manera inconsciente pensamos en las marcas como personas y asociamos valores y cualidades humanas como responsabilidad, confianza, amabilidad, fuerza; estos conceptos que relacionamos generalmente tienen un gran impacto en nuestras decisiones de compra, se crea una relaci\u00f3n de afinidad con estos valores e ideas y nos ayudan a categorizar la marca por lo que nos hace sentir o pensar de acuerdo con esas asociaciones que establecemos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Aqu\u00ed algunos ejemplos de personalidad de marca y como lo transmiten a trav\u00e9s de su comunicaci\u00f3n.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Dove: la podr\u00edamos describir como una mujer de 40 a\u00f1os madura, honesta, protectora, amable, confiable, tranquila, cl\u00e1sica, calmada.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">(su imagen utiliza trazos y formas suaves, los colores dorado y el azul, su p\u00fablico es femenino y le habla directamente sobre la importancia del cuidado de la piel es consejera y est\u00e1 en sinton\u00eda con las causas sociales)<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Mattelsa se podr\u00eda definir como un joven de 25 a\u00f1os, estudiante, relajado, irreverente, descomplicado, un millenial en pocas palabras.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">(Su imagen utiliza trazos org\u00e1nicos, se comunica de manera activa con su audiencia a trav\u00e9s de redes sociales, toma posturas frente a los fen\u00f3menos sociales, es contestatario.)<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Ahora que conoces un poco m\u00e1s acerca de la personalidad de marca vamos a aprender\u00a0<\/span><\/p><p><b>\u00bfC\u00f3mo se construye?<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">La personalidad de una marca est\u00e1 conformada por 3 elementos principalmente:<\/span><\/p><p><b><i>Su identidad<\/i><\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> (que se expresa a trav\u00e9s de su imagen corporativa, logo, colores e im\u00e1genes que usa en su comunicaci\u00f3n)<\/span><\/p><p><b><i>Su promesa de valor:<\/i><\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> (Que es lo que dice que hace por sus clientes y en que lenguaje, \u00bfes cercano? \u00bfes formal? \u00bfes un referente en este tema)<\/span><\/p><p><b><i>Experiencia de usuario:<\/i><\/b> <span style=\"font-weight: 400;\">(Como te ven tus usuarios cuando interact\u00faan contigo, mediante redes sociales, en un punto f\u00edsico, a trav\u00e9s de una llamada, esta es la impresi\u00f3n que dejas despu\u00e9s de un contacto)<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Uno de los caminos para conseguir esto es pensar en tu marca como una persona y asociar las caracter\u00edsticas y valores como si describieras a un amigo, \u00a1incluso imagina como se viste, que usa, como habla!<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En Polaris Studio queremos llevar tu marca a otro nivel, escr\u00edbenos y demos juntos el siguiente paso.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A menudo escuchamos el t\u00e9rmino personalidad de marca, cuando estamos desarrollando la imagen de nuestra compa\u00f1\u00eda y muchas veces no tenemos claro c\u00f3mo hacerlo o no<span class=\"excerpt-hellip\"> [\u2026]<\/span><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":660,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia - Polaris Studio<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia - Polaris Studio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A menudo escuchamos el t\u00e9rmino personalidad de marca, cuando estamos desarrollando la imagen de nuestra compa\u00f1\u00eda y muchas veces no tenemos claro c\u00f3mo hacerlo o no [\u2026]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Polaris Studio\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-12T15:51:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-12T16:08:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/New-Project-1.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"581\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"361\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Martin Gonzalez\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Martin Gonzalez\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/\"},\"author\":{\"name\":\"Martin Gonzalez\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c\"},\"headline\":\"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia\",\"datePublished\":\"2022-10-12T15:51:48+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-12T16:08:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/\"},\"wordCount\":543,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/\",\"name\":\"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia - Polaris Studio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-12T15:51:48+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-12T16:08:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\",\"name\":\"Polaris Studio - Dise\u00f1o Web\",\"description\":\"Dise\u00f1o de p\u00e1ginas Web: Dise\u00f1amos e implementamos tu sitio web a la medida de tus necesidades.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization\",\"name\":\"Polaris Studio Web\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg\",\"width\":178,\"height\":48,\"caption\":\"Polaris Studio Web\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/polaris.studioweb\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c\",\"name\":\"Martin Gonzalez\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Martin Gonzalez\"},\"url\":\"https:\/\/polarisweb.com.co\/author\/martin-gonzalez\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia - Polaris Studio","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia - Polaris Studio","og_description":"A menudo escuchamos el t\u00e9rmino personalidad de marca, cuando estamos desarrollando la imagen de nuestra compa\u00f1\u00eda y muchas veces no tenemos claro c\u00f3mo hacerlo o no [\u2026]","og_url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/","og_site_name":"Polaris Studio","article_published_time":"2022-10-12T15:51:48+00:00","article_modified_time":"2022-12-12T16:08:32+00:00","og_image":[{"width":581,"height":361,"url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/New-Project-1.webp","type":"image\/webp"}],"author":"Martin Gonzalez","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Martin Gonzalez","Tiempo estimado de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/"},"author":{"name":"Martin Gonzalez","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c"},"headline":"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia","datePublished":"2022-10-12T15:51:48+00:00","dateModified":"2022-12-12T16:08:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/"},"wordCount":543,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/","name":"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia - Polaris Studio","isPartOf":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website"},"datePublished":"2022-10-12T15:51:48+00:00","dateModified":"2022-12-12T16:08:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/personalidad-de-la-marca-la-llave-a-tu-audiencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/polarisweb.com.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Personalidad de la marca, la llave a tu audiencia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#website","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/","name":"Polaris Studio - Dise\u00f1o Web","description":"Dise\u00f1o de p\u00e1ginas Web: Dise\u00f1amos e implementamos tu sitio web a la medida de tus necesidades.","publisher":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/polarisweb.com.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#organization","name":"Polaris Studio Web","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg","contentUrl":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo_svg.svg","width":178,"height":48,"caption":"Polaris Studio Web"},"image":{"@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/polaris.studioweb\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/25e7bf3f0ff5e050a22830a03847358c","name":"Martin Gonzalez","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/polarisweb.com.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/de7abc266f86ebb1f30f6910df30ed3e?s=96&d=mm&r=g","caption":"Martin Gonzalez"},"url":"https:\/\/polarisweb.com.co\/author\/martin-gonzalez\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/646"}],"collection":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=646"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/646\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":657,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/646\/revisions\/657"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/660"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=646"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=646"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/polarisweb.com.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]